我信有白警 一定有 跪求大家入黎比d鼓勵 唔好鬧

警察先生
我相信你好明白以家香港發生緊咩事
亦清楚知道再咁落去 你在乎既人 你既下一代
將會活係一個點既社會

你都係香港人 請你諗返起
由細到大 係呢度經歷既一切 人 事 物
係呢度長大
係呢度遇到你既另一半
係呢度建立你既家庭

我充心相信
你係有方法幫到呢個地方

懇請你
為你自己 為你身邊人 為下一代 為香港
鼓起勇氣

做一次 英雄

即使你可能會因此而付出某d代價

但我肯定

香港 同所有香港人 會證明比你睇 我地係值得既。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有一個白警都夠我對香港警察多番絲信心

哂氣喇 屌

信唔信都好,
反正我必定將來清算班狗
我地香港人冇退路,一輸萬劫不復

有白警早就走出黎揭發班仆街啦

明唔明個post做緊咩
係將潛在嘅同盟者拉去自己陣營
我唔會原諒黑警 但多一個白警=多一個幫手/少一個敵人！
成效未知 但開個post 0成本
Why not

呢啲post見過十鳩幾次

唔會啦，有所謂的白警極其量衹會獨善其身，冇可能會出嚟指証

唉你咪由佢囉
兄弟爬山嘛 大家加油

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

我知呢篇文好長, 如果唔想睇曬既話入黎睇下堆subheading都好
推左幾粒鐘, 正皮升得好慢, 希望大家可以幫我share出去, 我好有信心呢篇文係可以幫助打破現況

點都一定有黃警，問題係佢地依家冇可能表現出黎，唔係就比人杯到仆街/等青算。

所以除非確定到形勢，如果唔係都冇可能倒戈。

就算唔表態都好
上到場捉人打人輕手啲 扮下仆街 跳下舞邊個理你
冇藉口再話打人逼不得已
可惜我相信唔夠黑都冇得上前線
白既應該去哂守槍房守水塘

而家係爭取多數人支持, 唔係迫到30000警全部都係敵人! 唔該控制下你地D仇恨. 唔係全部警都扑過人. 目標係對抗中共港共, 五大訴求缺一不可

借位一用

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

中國人果然係中國人

CCTV先係重點

我諗係會有。
但奇怪係咁多個月嚟，
點解一個聲音都冇？
至少有一兩個會蒙面，打格，聲音處理嘅訪問或篤灰，
依家係冇喎。

武警，白衣事件，等等。
完全冇人篤，
連截圖，對話咩都冇。
依家感覺上連消防，海關，入境都係佢啲人。

警察死全家

白警要反抗！清肅警隊風氣！

驅捕送前線去死的高層！！
為香港！為警隊作出革命性改變！

白警會名留清史！

呢啲post 7月以來真係見過不下十次
但係問題就係冇次work

講左咁耐有白警, 個班白警做過乜？
我唔相信世界上有聖誕老人架啦

要內外合作先得！

已經3個幾月
我唔再信了

消防救護見少少燶味
都立即會有人爆大獲啦